是日精彩絕倫五光十色美輪美奐眼花撩亂之晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。，

他媽的junk

食到生胃癌

高鈉

留名睇壽司郎

羊老媽呢..

唯一有營養係對筷子

D豬皮好似好撚入味喎

月中未到就食成咁，糧尾果陣點算？

好正